十年利迷 迎接利物浦第一個英超冠軍 就好似對嬰兒出生般期待

眼見高普好似母親般將利物浦由一個胚胎經過漫長時間渡過寒冷聖誕
依家足於可以見到胎兒係肚中騷動
英超積分前遙遙領先4分
冠軍對利物浦黎講就好似十月懷胎一樣
而作為球迷亦好似爸爸一樣
期待著新生嬰兒同第一個球會英超冠軍誕生

又要胎死腹中了

𨳒你老母

上次有個高齡孕婦懷胎8個月跣親跌到流產

邪牌！！

G

拎玩拎 唔好攪到世界末日就得

拎還拎

又小產

係球迷射咗棟精落廁所

邪能死你

𨳒

燈

難產